防暴汪汪鞭屍錄音上線啦

我唔覺得香港有人咁蠢㗎！ 讀屎片！

睇你地唔起呀！ 唔係因為政見！ 係因為你無腦呀！

唔好淨係收埋自己鍾意睇嗰啲嘢，接觸下出面多啲人嘅諗法，擴闊下自己嘅眼光，睇一睇其他人嘅文章，你會發現，原來你係錯得好緊要㗎！

可以download落嚟
歡迎傳發及各種場合播放
發夢播
屌狗播
集會播
食飯播
婚禮播

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

source: 眾新聞

我最愛binc

都冇民意逆轉嘅

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

嗰句係第二日嚟 搵唔到條片
有可以提供 要cut出嚟好快

留名

民意逆轉？

佢地真係好撚on9

360轉返過黎算唔算

路過聽到幾個軍裝黑警街邊吹水話
唔知咩野 贏左，冇得再玩落去

民意個段呢

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

搵唔到 有片嘅可以貼上嚟

我要民意逆轉
我要播通街呀！！！！！

最鐘意鞭屍

sorry for 支那01， 好似得呢到有片

喂搵大聲公去狗屋門口播，唔使圍，放低喇叭就走

佢會走出黎仆鳩個大聲公

逆轉咗啦，奶共議員輸哂

白警助攻

個隻警狗可唔可以出黎吠多次

正

有無人可以CAP民意逆轉呢段出黎

喇叭變condem

好撚好玩

呢段錄到？
係嘅我一陣整 而家唔方便住

瘋狂binc

全部都係回力鏢
今日打返自己特別痛

以後 要改口 唔係藍絲唔係咩popo 佢地統統都係 少數派

回力標，句句都講自己

我入黎都係等聽呢個

popo屌9山頂啲離地商家佬

推

Push

忽然愛上鞭屍

回力鏢

又指留守者薪水低、破壞中大及理大，誣衊他們「妒忌警察」，甚至稱留守者「憎人富貴嫌人貧」，更提到11.24區議會選舉，「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

最精彩一定係呢段
民意逆轉呢柒頭狗

push
呢段一定要大大力bin班狗

有冇手足可以將呢幾段錄音 錄落大聲公度
黑警每次出嚟就對住佢地播

屌你老味拎大聲公播先

笑揀咗

民意呀連豬也要起舞

原來逆轉係逆時針360轉一圈

即管睇下24號區選咩結果，民意逆轉！

民意逆轉左啦 360轉左好幾次

甴近平

Binc

有無佢講11月24號睇吓民意點嗰段
遊行大大聲播出嚟BINC

轉過龍

是日笑話：香港警察

民意逆轉呢Sir？我轉埋你老婆個閪啦！

手足記住 從來冇階段性勝利 我地未撚贏過
今次只係咁啱有區選 係支線跌走建制
但其實有機會有反效果 出面好多分析我唔重覆
但我地未贏 抗爭繼續 直到香港重光！

尋晚票站啲狗睇點票睇到死老豆咁嘅樣

24號點呀？

老老柒柒 分分鍾連 民意逆轉 呢個terms班狗都係睇連登先識毅進仔長不出象牙

得喎

對面嗌咪
我哋又開咪播呢啲聲
fake鳩班死曱甴

鞭屍呀

binc師

死差佬，你班撚樣就真係發緊夢

send去向香港警察致敬page

議席逆轉

當年我中學呀sir教書前做過兩年見習督察，佢話：如果有腦識諗，係唔會走去考散仔，一入散仔，升一級快極要十四年，比心機讀多幾年書，考過幫辦出黎三四雞，千六尺宿舍，睇醫生可以睇私家，升職穩定，十四年，一個幫辦正正常常二粒一高級督察，叻仔既上三粒花，前途待遇好好撚多，就算真係天生讀唔到書焗住考散仔，都唔撚值得咁開心，畢業禮抱住mk妹同班mk朋友含撚咁開心影相，d見習督察就真係值得開心

大把大把車落隻黑警毅進狗塊閪面

唔好再徙時間落d畜生度好嗎？抗爭者應該進化再下一城用政治手段爭取5大訴求
d狗遲早入劏房唔洗同佢小學雞

今晚hotel icon

係民意逆轉無錯
不過係同十年前嘅民意姐

好慘
做人做到咁 為乜啊

第n次bin c

久等鳥

你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！

班狗經過區選後，精神病病情更上一層樓了

有，藍轉黃

#109

呢段先重要

如果計上屆同今屆 係逆轉左

議席逆轉咗

開咪對全住狗屋無限loop

點解阿sir可痴得咁透
全部可以錄音都可以用黎鬧返班狗

民意逆轉!!!黃變金

其實佢地有樣野我地應該要學. 就係攞咪9up. 當然唔係好似佢地咁廢. 俾傳聞錄到就得

唔讀書嘅人永遠唔知自己錯得有幾離譜

我相信有部份手足都無乜學歷 或者班黃色老人家都無讀過書
不過最重要係我地係人 有良知 唔會揀做畜生